求抄牌開場白

啱啱幫我搞泊車優惠個cs 好靚，點怎開口問佢攞 contact?

熄匙車牌身分證

你塊閪好香

幾錢q

俾次機會喇

互含ok?

等我幫返你搞推車優惠

佢坐喺度我聞唔到住

我住樓上

呢個有創意，但我驚佢唔鍾意推車

就咁隊部電話比佢

你係邊個商場拍車阿 ching

Sexy車牌身份證

咁就死啦，樓上係庇護工場

你副計好正

唔爆啦，轉頭俾其他ching 截糊咪弊

唔係啵ching 你唔爆 點幫你阿

唔鍾意俾你推車啫

小姐，你知唔知呢度唔停得車？

我諗住咁，佢會問我車牌，咁我就借啲椅話叫佢交換返個tg

我有吳尊咁撚樣就話啫

我有錢IG再傾 ... ok?